秦國史上五大偉人 不服來便

1. 古天樂
2. 林峯
3. 項少龍
4. 嬴政
5. 李斯 (Silly)

()

秦2世？

廢人泥

政界林峯？

陳國邦呢

米玩, 泰博令仔好多

睇錯泰國

寡人笑撚咗

逸澤王

陳國邦呢？